有蔣介石助攻，就算唔想都要承認：高登又勝一仗

唉
連登仔生性啦

條on9仔

你已被定性為中介狗/倫敦金/五毛(自己揀一個)